以後唔好再集中一區好嗎？

六區起義

由陣地變主動出擊 警力打散哂 水炮車都冇用

全港死城 攪炒目標達成

以後唔好再集中一區好嗎

六區起義

推

push

1. 要有明確目標目的去吹人出黎

2. 要有戰略同共識

3. 勿戀戰同輕信流言

4. 要有新意同變化，因為同一招對家蠢極都會諗計拆

G持

終極目標：
散場唔洗諗點搭車 行路番屋企
唔夠物資上樓拎
十八區開花

推
聽日出嚟遊街阿

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

推 但要記住要有目標咁搞 hit n run

你覺得今日好成功？

除非有不反對 如果唔係勇武手足唔好過海玩
有不反對個d都要快快行完就盡快返自己區算

仲迷信不反對?

Walk-able distance又夠人既佢好難拆
不過限制左每次動員人數
到狗要靠黨鐵打遊擊